tom hope 船錨手繩 香港去邊買好?

如題tom hope 船錨手繩 香港去邊買好?

官網

絲打 訂左幾耐送到香港呀 用DHL?
thanks

巴

你預7-10 日了，唔係DHL

係咪用香港郵政派件

冇乜印象，不過官網係冇得睇shipping detail
佢會直接塞埋信箱，個package 好扁同平
一定塞得入，放心！

呢個款幾靚 冇咁公廁

官網+1
好似都係一星期左右 隊入信箱

有少少後悔想買三圈個款

睇你點襯

有戴錶應該單繩好睇啲

話說我9月12 order
之後十月頭都未到
咁我send email 去問
點知原來郵差星期六黎過

但佢覆我果陣 已經dhl急件寄左第二條黎

個釦會唔會撞到隻錶花晒？

岩岩係官網訂左 用DHL 睇下幾耐到

無用CODE 比多左20EUR

大家覺得邊款靚？想買比男朋友

我都係兩日前訂 但係用免運費
唔知幾耐先收到
用咗8折平咗好多

好早就買左

可唔可以分享下買既方法

最後幾耐先收到？

佢依家香港冇左DHL